[月經帖]一人n個唔係佢配音唔得嘅角色

立華奏--花澤香菜
古河渚--中原麻衣
空+白--松岡夫婦
孫悟空--野澤雅子

嘟嘟嚕=花澤香菜
不破愛花=花澤香菜
千石撫子=花澤香菜
小淵澤報瀨=花澤香菜
小野寺小咲=花澤香菜
七海千秋=花澤香菜

米奇—曾志偉

叮噹-林保全

保全叔

Dio 子安武人

論香菜梗係仲有湊智花同小鳩同黑貓

我仲未接受到新丁同亂太郎依家新把聲

怠惰 松崗

小櫻---林元春

桐人

雪野百香里--花澤香菜

叮噹一系列00年-10年嘅配音

里昂里奧 陳欣

遠坂時臣－速水獎

呀虛 銀時

佢把聲好特別

小智 - 松本梨香

佐倉既一色同友利奈緒

空同白

平澤唯 - 豐崎愛生

一定係林保全